諗住慶祝我皇出局打歐霸班人收收皮先

國米連贏兩場 我皇再輸埋俾慕遜加柏嘅話
係包尾出局 連歐霸都唔洗踢
收皮啦想睇我地踢歐霸？

佩仔買d人水能到呢 嘻

好波！